**RLadies Montevideo**

En mi primer meetup de @RLadiesMVD presenté la aplicación shiny: Cartografía Digital de Feminicidios. Aquí la presentación:

<iframe src='presenta/presenta_Html/presenta_rladies.html' width="680" height="460"></iframe>